趁經濟下行，有冇師兄同我一樣好想比人炒?

就三十歲 冇拍拖 錢都夠用一排
如果比人炒左就去返一個長旅行

有得做又想做住先
到出面通街都失業 先大條道理唔搵工

我想呀屌，最好用cut cost既理由賠錢俾你即走，搵下份工又易解釋，又突然自由一個月

已經炒撚左老闆, 雖然唔想用到儲蓄, 不過份儲蓄應該夠用3, 4年

屌返工個時完全冇時間洗錢

same here, 原本而家份工做到今日就完約, 點知公司又extend多3個月, 然後我又搵到另一份長工, 唔知做唔做好

身體開始差 唔想邊度都未去過就訓病床